異形出新trailer 冇人講

終於連到上集

睇完唔明

以牙還牙
超期待
仲有Dr Shaw 可惜唔再拍

終於等到呢集

上一集已經係2012年..

因為冇透露d咩
Dr shaw 有關連好多人都知，因為預告片到女主角都搵到dr shaw既名牌

都係講返dr shaw幫David 修理好副身體呢d濕碎野

Dr Shaw 真係去到engineers 星球, 之後發生左D事?

預告有好多黑水樽掉落地面

19/5 見

應該係去左工程師家鄉，shaw同david搗亂玩黑色液體，成個星球滅團........ 聖約號來了

如果唔係Dr Shaw唔拍, 今集應該係詳細講發生咩事. 依家似係D蛛絲馬跡去回顧番之前

異形如果係咁黎又幾戲劇性

有睇到 好期待

其實點解要玩野 話曬都係d 工程師係佢地既造物主 點解唔問清楚咩事先

David問shaw：你願意犧牲幾多
Shaw：everything
David：Ok

已經唔多記得的劇情

異形系列D機械人 唔係不嬲都傻傻地既咩

Btw, Ridley Scott 話之後會有套alien awakening
時間線係Prometheus covenant 中間
唔知係咪老濛左9up

大把異形idea難產
例如套alien 5

可能問左先咁做

唔係傻，係好多都係為求目的不擇手段
冇任何道德既考慮

嗰隻太空船咁似普羅米修斯嗰隻

係 同一隻

無道德觀 只有任務 但Aliens 主教又好好

可能問完都係同普羅米修斯咁比工程師一野扼住條頸擰個頭出黎

導演唔同

我反而應該係David玩嘢 到咗都唔叫醒Shaw

同之前 d trailer 內容好唔同。

倒曬D樽落去

一直等緊alien5(3)
好想睇alien玩vr

啲工程師好暴力

所以人遺傳左暴力囉

Ridley Scott親口講咗話engineer唔係人類造物主啦
有higher beings 係人類同engineer共同造物主
Enginner由一開頭發現人類就係想滅絕人類
所以而家david (我估) 為咗成個human race決定先滅絕engineer

幾時開始賣飛, 要第一日即睇

利申:普羅第一日睇

係咪上集女主黎？

睇哂 佢講既野唔係一般人諗到出黎

今集係咪會有異形出場先
啲人話《普羅米修斯》好睇
但我睇睇吓覺得悶 無睇晒成套
利申：異形Fans 翻煲好多次

如有興趣睇得好深入既，
可以去youtube 睇番誰不重要既詳細分析。

屌你有無睇上次個trailer

呢個真係痴咗線 拍咗好撚多條片

講到已經唔再關事

哇好正

冇異形出現就悶,咁你只係鍾意D異形,,唔係鍾意個故事
仲話FANS

點解釋其中一個engineer食黑水為地球帶黎生命

個度好似唔係地球嚟 係paradise

上次 上面
陣間去睇返《普羅米修斯》先
老闆 經理都唔喺公司

係接住普羅米修斯落？定我miss咗集

我咪話係異形Fans
Btw真心鍾意 以前曬咗好多相異形相嚟收藏 畀阿媽話我變態

異形頭係男人鳩
facehugger個底係女人西
難怪你阿媽話你變態

時序係 普羅 > 覺醒（未拍）> 聖約

女人西伸碌鳩出嚟

我有少少混亂，Alien: Covenant Prologue 同 Alien: Covenant 係咪兩套戲黎咖？

原來係咁
咁即係david 係去工程師個星球期間研究隻飛船之後知道左工程師其實係想殺人類

Look on my works, ye mighty, and despair

異形迷睇到扯扯地

Alien: Covenant Prologue 呢個名你喺邊到聽番嚟？

好撚正 希望接得好

上集普羅結局dr shaw 同 daivd 一齊渣住隻載有大殺傷力武器上工程師家算帳啦，
點解大家好似好驚訝咁
係咪冇睇哂
個人好鍾意上集普羅，無論故事氣氛配都好正，
真正異形迷會睇到好感動

利伸：真異形fans

sorry 我真心左，因為呢段 trailer 都係 Alien: Covenant /Prologue the crossing，呢段野同平時發表𠴱段好似完全屬兩個故事咁。

普羅正

剩係鐘意睇動作片異形無雙，睇alien 4 , avp2 岩曬你地

諗住會和理非啲
點知一黎到就核彈發射

其實點解要估 上集都講明工程師想將黑汁倒落地球，不過上發前已經被滅團姐

有冇人覺得大衛點樣製造出嚟其實唔係咁簡單 有冇可能同工程師有關係 因為佢喺普羅入面有好多野都知同隱瞞梗班人

唔明點解地球人又整多個機械water出來？

上集偉倫公司個死老野掛左
過幾年又整個新機器人出嚟
又咁岩係去呢個星球
聽人講大衛同偉特同普羅入面果間儲存室個巨大頭雕好似樣
所以間公司有啲古怪

你到底有冇睇過Alien

我估david個動機...

我搞錯左啲咩？

個機械人係間公司其中一個產品

屌你地重睇啦

Alien個世界觀 Android嘅製造技術已經係非常成熟
同真人一樣咁, 第一集嘅Ash都係要等佢死先知原來係Android
David係Wayland corp 造出嚟嘅Android

幾時有得睇

我梗係知佢係機械人啦
我意思係 佢應該唔係普通機械人
而係同某部份工程師同一陣線

咁而家睇番當初地球山洞d石刻指左去普羅個星球
原因係咩？

中文好正
異形：性虐
嗚呀！

David個作用係Prometheus入面解釋得好清楚啦喎
佢老闆發現咗LV 233上面有機會有文明
所以帶埋david去幫拖想揾長生不老個方法
佢地全部人都係第一次去LV233 第一次見到Engineer真身

可能係警告嚟 而唔係邀請

有d影評話普羅米修斯開頭，工程師係地球自隊黑色液體，自我分解，形成各種地球既生物。

上面又有人指出工程師唔係創造人類

即係d影分析係錯曬的？

睇返之前 d 異形復製人既角色背後都係執行公司秘密指令，必要時可犧牲隊員，除左第二集個 bishop。

其實主教都有
公司咪派個仆街代表一齊去消滅異形
主教受左命令要帶果2隻抱面體返去
當然之後隨著滅團而做唔到

佢飲完d黑水自我分解
跌左落水入面 演化成人類dna

所以人類唔係大自然進化出黎 係人為 根本唔應該存在

好似係

個機械人係受公司指令做野
公司叫佢留隻異形活體俾佢研究 佢咪不惜一切去做 冇人性可言
D人一開波都話殺左隻bb 佢話唔好就係咁解

上集 david 仆街到將黑水溝香檳比女角個老公飲。

Ash 咪一樣仆街 佢地係hardcode咗咁做

Ridley Scott 講過話唔一定係地球 可以係任何一個星球
影評分析啲料太舊 要睇就睇RS新個啲訪問

但係樓上有個巴打話飲黑水分解果個星球唔係地球

但其實上集一開頭個 engineer 飲完黑水分解後既 dna 除水漂流，呢一幕正常去理解都會理解為地球孕育生命既始原。

又話搞店普羅先拍異形5既 原本話要2018先開始

咁咪解釋唔到點解佢地要滅絕人類

所以 ripley 之後係極抗拒隊 team 度有複制人。

Shaw無醒，David突登唔叫醒,但唔知David今次又做乜學上集咁用黑水整鬼工程師....

即係上集同今集串得埋，而Walter(今集個機械人)，只要佢搵到David或者佢d殘骸，應該知道晒呢個星球發生乜事。

不過成個異形最癡線唔係異形同人，而係一班有無窮學習力，但又完全無制約既機械人

快d 5月

你睇片頭入面工程師中毒後身體既DNA都散晒，點樣去孕育生命？

我估今集應該shaw&david同上一段預告新果班人
兩條線咁行，玩剪接。
到最後發現呢兩班人係隔左好多年

滅絕人類唔係為左防止異形出現咩?
係幅壁畫度最高層就係隻類似異形ge物體

睇完個TRAILER更加唔明點解要叫"異形"唔叫"普羅米修斯"

所以今次個新 tralier 搞到我以為係兩套戲。

其實 Prometheus 呢套戲名前面係咪應該好似今集咁加返 alien : prometheus。

等到頸都長

睇晒所有留言發覺大家對開頭果段野仲未有共識

其實唔係好明
黑水係咪整d 異形出黎
定係只係飲完自我分解

屌重睇啦basic野都唔知

樓主又唔洗咁既
我記得係因為班造物主唔中意人類
同埋發現人類發展愈黎愈接近佢地
所以先滅絕人煩類

普羅米修斯 係天神度偷火俾人用 之後俾人懲罰
上集片名除左係指架艦 唔係仲暗示片頭個engineer係叛徒 擅自食黑水 衍生人類
所以其他engineer先要消滅人類呢種高智慧，本質喜好破壞而威脅到engineer既生物？

David 做乜鳩咁大整估
倒撚哂d樽落人地屋企

有可能

啱啱喺iTunes $48買咗，超扺

有trailer /雜誌圖show 左
David Walter 有互動

搜尋 普羅米修斯 迅雷
一堆

會唔會係工程師殺左阿伯

Walter幫佢報仇，佢set個指令都係幫個阿伯做野姐

9up

今次 walter 行 amd。

千尋都有。

睇睇下youtube d comment
向trailer 2有一幕係同David到左的地方一樣
唔通david?!

越南個tv spot有d hints

tv spot

David無叫醒女主角，好明顯2個可能性：
第一：條女係恩人，要做低哂D工程師先！
第二：條女太煩，阻著我做任務！

但第一個可能性比較大，因為David覺得"lonely"，加上女主腳又救左佢。

點解又會有第二group人黎到工程師個星球？
第二group人又撞唔到女主腳同David ?

好太可能係時間性～姐係佢地比David 同女主腳遲左百幾年～

利申：9 up ，alien& predator fans，好鍾意普羅米修c

似係David雪左女主角黎完成放黑水落工程師屋企報復

痴撚線

都解釋到嘅
工程師有分唔同陣營
好嘅工程師幫人類建立文明 提醒佢地有個軍火庫係lv-223(好似係)
衰嘅工程師就覺得人類威脅佢地存在 即係Prometheus入面個班

不過又帶起另一個問題
雖然lv-223核洩漏收左皮
但係以工程師嘅科技 毀滅人類嘅計劃冇理由要停
我估工程師入面嘅主戰派因為lv-223嘅意外失勢
所以計劃收左皮
或者只不過少數工程師自把自為 村民唔係咁諗
如果係咁 班工程師都幾慘 無啦啦飛來橫禍
利伸 鳩噏 好多年前睇

好期待

我屌 Ripley 啊

咁姐係時間線係大衛去左人地星球放黑水，班工程師死既死 或變異形 跟主就今集班人黎到呢個星球🤔
睇黎都似

有d亂tim
唔係好記得
要睇返普羅

個trailer都見到艘U型太空船降落啦 重睇la diu

呢段有冇人睇過？

上面個段cap圖一樣

上面 post 錯。

好耐了

重溫先入場睇

呢段既開頭似唔似 david 放完黑水之後？

我尋晚先再睇左。

講咩

又有新一段
係講聖約號發現成熟異形兼植入式廣告

到現在，大家都估到今集會點行，不過仲有幾個謎想大家一齊分析下

1.David個腦諗乜？單純想做人類實驗先不斷搞事定係佢收到order做野？

2.Walter又係乜角色？佢應該同David有關連，但會唔會一樣收到總公司order做野？

3.到底Shaw同David係個星球發生乜事？殖民部隊on99走左去？係David自己玩野定係總公司陰謀？

4.預告入面有蛋，咁係工程師變既異形皇后生定係Shaw(David改造佢)

異形本身已經係有雞先定有蛋先既問題啦

幾年前好多人都估 普羅最尾隻野係異形始祖
但係又唔似跟住shaw架船去左今集星球產卵

百度有d人估係部分工程師屍體溝完黑粉卵化

睇佢跟唔跟異形2 占士既設定
因為異形1，蛋既由來係由異形捉人，再用口水痴住佢，由佢慢慢變蛋

個隻唔係異形始祖
隻船有幅異形壁畫 有晒由卵到異形女王嘅成長過程
工程師一定試過玩黑水玩到出異形

有人傳過 dr shaw下落不明可能變成alien queen

根據普羅米修斯，D黑水又真係會搞到個人異形化

頭段𠴱隻得個尖牙口𠴱隻個型態又唔係好似 alien。

似彼黑水淋完 進化物種

鬼佬劇透

黑水影響左生態
生左D菇
踩爛左會放胞子 經皮膚/ 氣管感染
再背脊爆出黎

呢個應該唔算劇透
我之前係trailer見過

有鬼佬估呢隻係Dr Shaw/ 新個批船員
我覺得都有機會

根據咁多預告片，目測/估計都有2種怪物

第1隻就係異形，即係平時睇開果d，應該係預告片到
船長被抱面體吸住，最後爆出果d

第2隻應該係預告有條友係背脊爆出黎

會唔會係俾黑水淋過嘅工程師

自膠 睇返啲片似係破背異形

大家夠唔夠薑去睇4DX

我阿哥以前儲異形啲figure
我媽都有話佢核突變態之類

諗返起鐵血戰士儲異形頭

佢d口水係用ky 整
架ufo 係子宮

睇過原設計圖仲露骨

題外話: 大家細個有無玩pc 隻AVP, 好正

呢張圖點解釋
P1 個陣已經出過
姐係工程師已經整到ALIEN出黎

無錯😎所以異形始祖仍然是個謎

唔公布真相 先可以繼續拍落去
永遠是個謎

睇晒d trailer

睇黎david去既星球就係聖約號去既星球

david倒晒d黑水落去毀滅左engineer文明
仲摧生左星球d花花草草
所以先有個d靈芝孢子

即係engineers 製造左人類，David就製造左異形

上次一滴已經令 dr.shaw中招

今次要工程師星球 冚包散

我反而想知係咪 david 自已既主意，呢一著應該冇受任何旨令，如果純粹係自已既決定咁復製人既 ai 已經發展到同人類一樣有自已既思考模式。

45寸胸肌

回錯 haah

期待

佢見工程師做生物做得咁過癮，自己又做下？
佢係自己思想，但無人類既道德觀、同理心，為左滿足自己想做既野，乜都夠膽做，P1果陣已經係咁

the end of the clip michael fassbender looks more magneto than the xmen movies magneto

first class

Aliens 有個deleted scene
係有個人俾xeno 捉左
但唔係for face hugger係慢慢變緊隻蛋
A Process called Egg Morphing
Maybe shaw was turned into an egg or a queen

咁當 david 係 p1 入面好似係個老野特別整比自已當養仔，當佢係一隻，咁今隻個 walter 係 we're walter，trailer 入面好似係商品咁，咁既發展人類應該有難。

Alien 先岩
Aliens 已經由queen 取代左

秦始皇（外星版）

呢個會唔會在片頭出現

我都覺得係， 第一集david 已經想有d 野搞

百度有得睇alien day播既10分鐘片段

兩個船員受感染，隻異形大得好撚快
一隻破背出 一隻口爆出
一出世細細隻已經好撚高戰鬥力 敏捷過馬騮
牙又尖又爪又撚條尾 咬一野即放血

痴撚線 大個左會唔會勁過原版

第一集偉倫個女串佢機械人

有冇Lin?

真係好期待，奈何身邊無異形fans

我都係
身邊所有朋友冇一個有興趣

隻野咁撚似alien既

百度話工程師要滅人類原因係耶穌被殺

真唔真？

還記得《普羅米修斯》結局講述一班展開宇宙探索任務的專家，慘遇異形屠殺後，幾乎全軍覆沒，僅餘米高法斯賓達飾演生化人大衛，以及《龍紋身的女孩》女星盧美拉佩斯（Noomi Rapace）扮演考古學家伊莉莎伯倖存，續集《異形：聖約》交代二人大難不死，米高更將一人分飾兩角，大衛先把太空船駛至另一星球，至於跟他長得一模一樣的生化人華特，則在另一艘太空船「聖約號」上，負責照顧2000名航天員、專家、夫婦及大量胚胎，到宇宙深處尋找適合人類移居的新星球。

11/5 先睇

𠵱套咪普羅
但點解同我去戲院睇唔同

正

龍珠gt baby

係咪普羅米修斯續集？煲返呢套就得？

重睇啦屌仲問

仆街一入黎就見到spoiler 屌你老母

反而唔係幾鐘意咁多跳跳

絲打一齊去睇啦

可以呀

自己一邊諗緊約唔約條女睇好
但又怕佢覺得太噁心變態

連登呢到竟然

我男朋友唔敢同我去睇
我都想搵個男朋友同我去

絲打睇5月11個場？

睇完十分鐘偷拍
琴晚就夢返個場景

劇透死全家

十分鐘真係好似睇撚晒

下集又要等到幾時

細細隻都咁惡

反而想睇大衛扔黑水報復個段 黑水成河
會唔會變左收錄director cut 戲院無足本呢一段

唔知點解睇完呢10分鐘有D想嘔
感覺嘔心過p1

似game dead space

唔睇條片住
估個隻應該係撞玻璃同埋好多爪可以爬得好快個隻

未確定，但大機會

戲院版冇既話 唔係fans會唔明架喎

原來黨巴你都鐘意異形系列

正，等咗好耐

啱先重睇異形3同4,我發樓上個YOUTUBE封面隻係異形4女主燒個LAB個時出現過

今集磁力王做兩個唔同角色???

Yup

lab基因複製 不過好多失敗品

今集異型只係2B級，係咪即係deadpool仲血腥過異型？

到時再約

Dead pool 唔係純粹血腥?
定 人殺人 同 怪獸殺人個審法唔同?

因為dead pool有粗口

異形trailer 都係fuck fuck 聲
睇返原來兩套都係R rated
係唔知點解香港變左2B

h.r giger 忠實 fans。

應該係英國睇

其實班工程師都幾搞笑下

埋個地雷炸自己

點解咁隔住隔住咁拍

偷拍現場

就咁睇正過第一集

有冇人有睇台灣某youtuber總共二十集嘅普羅米修斯深度分析

一開始有 但之後個啲未得閒睇

deadpool唔係有露點咩

今朝香港站行去中環站勁多張異形大頭poster

誰不重要，頭個十回好d
之後越來越偏

朝早見到咁高清大頭真係好醒神

有冇圖 人地在外國

冇影到, 但就係呢張圖加D字再好高清咁樣

明珠重播未?
但普羅米修斯未播過

Deal poop 係低俗笑話，粗口，血腥，裸露
異型最多咪血腥

出figure 未

幾時開始賣飛？

邊間

屌 我以為今個星期四上，點知係11號

岩岩見到 好靚

播過啦已經

重播1-2大機會d

突然之間係到諗，會唔會係博士落地見工程師，不過好快比工程師殺咗，大衛即時係船報仇，落黑雨。會唔會諗得太簡單

不敢苟同。

如果今集聖約號係向 david 放黑水既係同一星球，而聖約號隊員向呢個星球發現工程師隻飛船內有異形卵，如果係屬 david 同一隻飛船既話，咁 d 異形卵係由邊個生產？另外當 david 放黑水前 shaw 仲係冬眠緊未醒過既話咁 shaw 之後會係點？

有傳 shaw變左異queen

David玩到咁大 同佢兩公婆有仇

唔係話佢死左咩

得個狗牌 未見屍生死未卜係電影法則

哇咁爆
死女主角好唔異形喎

無睇過最初個幾集，諗住淨係返睇普羅米修斯，睇唔睇得明最新呢集

今集佢唔係主角啦
我睇普羅米修斯，d人中黑水毒死左之後，個頭變長，身手又敏捷左，手手腳腳又變幼左，好重異形feel
Dr shaw 真係有可能變左異形

最好睇番啦，特別一二集

雖然劇情上冇咩關係

當年雪糕厘米花半異形我已經接受唔到⋯

btw希望今集解釋下點解異形要食腦

咁都俾你諗到

我睇youtube d片話係從口度射精入去交配

冇睇過都要重溫返第一，二集，話哂廿幾年前既科幻經典之作

個人覺得1-4中第2集最好睇

一集經典科幻驚悚

二集經典科幻動作

各有特色

簡單d講想睇人性真面目同睇人仆街都要睇返第一二集

上一集 shaw 已經係異形之母 ，我地剩係知道異形係要從異型卵既 facehugger 去寄生於受體再破肚而出，咁有冇人知道第二集既異形后係點形成？

占爺肯出山就好

根據今集既設定，上集shaw個老公如果沒被燒死
係咪都會爆隻小異形出黎？

其實shaw受果粒精有異形dna
咁佢會慢慢異變做queen真係唔出奇

之前自己入戲院睇第一集成日都覺得佢會突然大聲嚇一嚇

有無人覺得普羅吸引之處係d異型有機會用唔同之前既型態出現
例如原來中左黑水毒既男 同人扑野
係會生既派大星咁既異型出黎
d小異型又可以咬人類 等人類變形
但唔係生一隻出黎

異形其一賣點係佢既完整生態系統，等人去投入
而家仲整埋個世界觀，搞到人更投入

異形4、avp既異形無雙做唔到

佢捉d人去個巢到俾吸面蟲吸
射乜撚野精 avp 2果隻就係係個口到直接嘔隻bb 落去人體
重睇啦屌

忙緊拍阿凡達

想睇番晒異形學野 線上邊到有得睇番晒

成個故事時序係點有無異形專業fans略略講下

iTunes 買
一係租

自已去 google search 異形

Youtube 搵下就有

唔洗咁激動既

op咁燥做乜? 係咁叫人重睇

其實 alien 第一隻真係科幻片中既經典，79 年既作品而家睇返佢既特技依舊前衛，同 2001 太空漫遊一樣咁劃時代。

頭兩隻要睇最好睇 director cut 版本。

咁其實alien係應該好早之前已經出現既物種定咩？
定係因為普羅事件先出現類似alien既野
avp就講n年前已經出現
因為如果唔係n年前已經出現，間公司就唔會去揾佢地
定係睇依套唔好駁返去avp??

avp 其實完全唔關 alien 系列事，只係當年 predator 2 結尾主角向 predator 隻飛船入面發現戰利品標本中有 alien 頭，之後先會發展到將 alien 同 predator 拉埋一齊黎做漫畫。

avp1/2格硬駁番落異形1都講得通既其實

Avp 電影版簡直係黑歷史

Avp 1有故事，不過個故事背景又唔夠普羅米修斯咁完整
Avp 2仲衰，冇故事，好似睇達哥打機咁。打機不特止，仲要畫面勁有問題，黑到乜都睇唔到

聽有人講話predator 4會link up落avp 2個尾，關Weyland公司事

戲飛要一舊水

avp 2 最後枝槍 賣關子

諗緊睇imax定2D好

2d同imax差少少
我揀imax

me too，上次 p1 向 isquare imax 睇一開頭上空鳥瞰既 3d 已好震撼。

上集我去左mega box睇IMAX 個3D正到

但今集 imax 竟然得 2d。

本身套戲冇3d

普羅米修斯係isquare睇imax

係值回票價既

以為有3D添

我反而諗緊咁夜睇完
返屋企怕會嘈住屋企人多啲

點解異形劇本d crew 都好烏合之眾咁
咁快錢既公司 應該似starwars d人掛

因為主角唔係佢地

占士法蘭高應該好快死

佢地無諗過遇到既生物會攻擊人類
只會話因為做研究/歷史 去果個星球 無惡意

屌 會唔會係咁 我係醫院做野 對住d know bactetia 都strict 到仆街
岩岩睇返 普羅 個geologist 同biologist 同我係london. 行街見到d 古惑仔無分別
Sir 今次人物制定好d la
Alien 1 都好d 礦工
Alien 2 marine 都勁無紀律 搵個實戰都無去挑

無3D咪仲好, 3D根本係垃圾, 既昆多你幾十蚊, 又要戴眼鏡, 戴左仲要暗左一半, 痴燃線

Alien 2 (Aliens) 公司有心架
你估公司真係去滅蟲咩

唔係好明。點解會由人身上爆異形

記得上集 係女主生左隻八爪魚

隻八爪魚同工程師交配先出異形

之前睇過一套動畫 異形打鐵血
打完鐵血異形之後最終boss打Queen

有無巴打記得咩名

根據預告，個宿主咪踩中左受感染既蘑菇
之後蘑菇噴左d黑水，經空氣入左宿主隻耳到

咁黑水就係萬惡根源，點親佢都冇好野架啦
睇佢又變d乜

不嬲都係身上爆異形
由第一集開始已經係
隻八爪魚係喺工程師體內產卵
唔係交配
屌，你幾年級？

上集女角如果唔係靠部手術機隻野最後一樣都係破肚而出，但呢一隻同一般 facehugger 一樣都要靠受體寄生異形，但前者同一般 facehugger 唔同係佢唔係卵生，而且佢亦會生長，所以呢點我都想知道。

咁點解上集女主唔係生異形 係八爪魚
同幾多級有乜撚野關係

而家除左一般靠卵生 facehugger 之外就好似多多一個靠由黑水感染既胎生八爪魚種既 facehugger。

咁可能係有兩種facehugger
謝巴打解答

呢個表會比較清楚少少。

有冇人記得 prometheus 隻飛船或個星球有冇出現過異形卵？

冇

我覺得可能係本身女主角同條仔卜野，所以女主角體內出現胚胎，
但由於個男中左黑水毒，所以個胚胎都受黑水毒影響，異變成為八爪魚

我覺得理解為八爪魚同平時係蛋到彈出黎個隻係差唔多既野就得

希望唔會比樓主屌我重睇

反而想知佢會唔會認真解釋下黑水究竟係咩黎
定係留個印象比觀眾知黑水係好危險 會令人異形化就算

希望會解釋

磁力王俾黑水條仔飲，佢飲完變左怪物
怪物同女主扑野再生八爪魚
八爪魚再屌堆工程師=異形

即係異形又有人，工程師，黑水，黑水怪既dna

如果係咁我緊加想知今隻飛船入面既異形卵係點黎，呢個同 alien 1 一樣又係想知飛船既異形卵究竟係點出現， 如果異形卵係要靠異形后去孵出黎既話咁隻異形后又從可而來呢？

下套awakening 話係呢套 同 Prometheus 中間
即係covenant 又會有野無解?

有猜測係Dr Shaw 時空進化，變左Alien Queen

應該話異形既形態係好取決佢既受體，唔同受體有唔同形態，alien3 受體係狗咁隻異形既四肢同人既受體係有分別，avp 異形受體係 predator 咁隻異形既形態又會接近返 Predator
alien3 混狗

avp 混 predator

只係而家異形既演化進程又多左黑水呢個原素。

呢張圖係錯嘅prometheus 片尾由engineer爆出嚟個隻係叫Deacon
唔係xenomorph
係2隻唔同物種嚟

就宜家prometheus既內容同黎緊covenant trailer既信息黎睇 呢個真係最大機會

我都有咁諗法，始終 shaw 係生過八爪魚，佢既體內唔多唔少都會有黑水既基因，如果之後佢被 facehugger 或八爪魚口爆咁從佢身體而出既異形會唔會變成異形后？

我都覺得係 假設八爪魚怪同平時蛋入面個隻係類似既野
平時係蛋彈出黎個隻係純種 蛋由queen生 係蛋入面孵化
咁prometheus入面dr.shaw就係蛋既代替品 姐係人做左孵化器
咁樣八爪魚就係人dna同alien dna既mix就係唔純種既 所以先會同平時個隻唔同樣 甚至會成長既新物種

利伸 全部係我ff

女主角唔係生異型 可能係因為佢同中毒男主角扑野
人同人扑野先變到有八爪魚

黑水溝唔同野個結果可以唔同

諗起AVP2口爆大肚婆

正確。好似狼同狗咁，2種好似但不同的物種
唔知P2會唔會講上集隻Deacon生活成點

Avp 唔可以計入異形啦

完全亂黎

變左毒撚囉，成個星球得佢一隻

可能david接左佢過去paradise 呢

應該唔會啦 佢個陣得個頭點接

仲有好多異形蛇陪佢既

咦，唔記得左呢 d 蟲，呢 d 蟲又究竟係點藕出黎，上集入面剩係講 d 黑水自已漏出黎後就有呢 d 生物，跟著轉左入人口後就冇下文。

原本係果個星球既原居民，勁細條既蚯蚓
普羅米修斯船員登陸，亂開d黑瓶，漏到滿地黑水
蚯蚓被黑水感染，進化成 Life Form （船長講)
變大隻左，及攻擊性，酸血防禦性，及回復性
簡單說就是異形化

重睇啦
本身發現黑水個位地下有蟲仔
黑水溢出浸住啲蟲仔
蟲仔變大攻擊迷路去返黑水個位的地質學家同生物學家

呢到d會員好惡，唔記得劇情就叫人重睇

幾時整隻異形育成game俾人亂溝物種製造新品種

重睇啦屌

重喇！問

罰你睇五次

我冇諗到 d 蚯蚓係原居民，我以為係 d 黑水漏出黎之後衍生而成。

有機會d蚯蚓都係班工程師DNA分裂出黎既生物，姐係P1一開頭，not only became human

利申：9up，重睇左P1十幾次，最鍾意都係八爪魚吸撚著工程師果part

佢個集仲衰過第三舜覺得
阿凡達直情悶到訓

乜撚都問 基本野都唔撚知屌

David同工程師講左d咩而令工程師擰斷佢個頭？
會唔會因為咁，所以David想報復，殺曬d工程師？

David一直都係幫呀伯goole translate,提及"我制造左生命，我係神，神應該身生不身etc"
當時工程師望一望David就分左佢件，好大機會工程師唔認同呀伯係神/呀伯所做既生命，因為呢d野係佢地做開，而佢地創造左人類，講到尾工程師怕撚左人類

見到你講先岩岩搵一搵 原來第4集下年上 完全唔知佢拍緊

呢套應該睇4DX定IMAX2D好？

有人話David根本就冇幫個阿伯翻譯，而係講/問佢自己想知道，追求既野

4dx 我真係一 d 興趣都冇。

未聽過有人評過三好過二

第三集故事其實好麻麻，呢一集一衰打後好難再拍得好。

買左星期五IMAX

點解呢條trailer 同之前果條 睇落好似兩套戲咁
講緊上集個女主角同個機械人去左外星人星球
之後機械人報仇放黑水，第二班人黎到呢個星球見到大量異形？
但黑水加外星人唔係＝人類咩

佢講乜根本冇人知 講左d唔知乜野激嬲左人

呢段係咪永遠無人知發生咩事

誰不重要佢搵到翻譯左嘅文字
大衛同左工程師講
偉倫不想死
想知長生不老嘅方法
工程師對人類有咁嘅成長同慾望
驚俾人類取代
所以先殺左佢地同飛去地球毀滅人類

但架船係人類未到之前本身都係設定左去地球🤔似係一早計劃左，但唔知咩原因

應該唔係呢個原因工程師要去地球

其實啲漫畫係咪canon?

來到地球 要滅人類 就好似david淋黑水

黑水催化基因進化

avp2 個班predator 捉班異形 有高科技文明對付異形

Avp就算喇

咁佢又無錯wor
唔記得就要重睇架啦

其實之前講alien 聖約 應該尚欠一部作品先拉得埋異形5

重睇啦屌
啲basic野都話無人知

Alien 5 已cancel
Fox唔肯科水
RS唔想拍

一定會爛，無謂獻醜

想睇薜高尼米花

的確戲入面係冇交代David講過啲乜
翻譯個段係啲cut scenes 定係訪問度攞出嚟
但我都幾肯定Engineer從一而終, 當發現咗有人類呢個物種就決定要滅絕人類
冇所謂Good/ evil enginner分別
佢地係本質上討厭人類

我都想睇 薜高尼米花再次拍alien
但應該冇可能

拍番 D-10啦叫個導演

有冇人玩過Alien: Isolation

可惜呢種遊戲上唔到主流市場
其實隻game做得好出色 我記得班dev都係Alien fans
Alien fans玩番一定好鐘意(至少我係)
仲有Alien套戲個DLC 又係誠意之作
但係賺錢唔多 所以好難會有續集

佢老態得好緊要, 仲點拍呢類片

大佬，成六十幾歲仲想點

Fans向game

Alien設定越搞越哀，
不斷出新品種賣玩具

呢隻game官方係計正史

DLC 將成個alien 電影做左出黎，包括部船、d人
同埋ash

而家已經係阿婆黎喇，唔好破壞大家既美好回憶會好D

唔好啦，難得而家可以飛得走佢，無謂 alien 為佢而終結。

開套 red 3 加埋佢。

果時傳話拍alien 5 預埋佢同alien 2男主角，黑歷史3同4咩
今次果隻異形好似唔係透明頭骨果隻

諗起福伯七十幾歲仲拍Indiana jones 5
真係痴線

有時好黎好去都好過勉強將個朵搞臭。

For example

應該又係自己一條友入戲院睇

自己一個係london 睇

所以我會覺得 red 個題材好正，退休 cia 退休 kgb 退休 mi5 退休殺手，真係有得諗。

自己一個睇先正

自己睇

屋企有隻queen 同一隻Zeno figure
不過Queen爛左少少

Dr Shaw

如果dr shaw真係變左queen就正

AMD 唔怪得第一集隻Bot會Hand機

So far未有物種hi左黑液而生存到喎
個個下場都好拎慘

佢中咗精液

蚯蚓咪生存到
仲成功超進化

得佢一個中左感染者精液仲借左個肚一用生左八爪魚之後仲生勾勾。

Lm

琴晚翻睇左次異形2

個風格同普羅真係好唔同
似英雄戰爭片

睇左咁多次都諗唔明

點解走佬個陣係通風口
個on9隊長會肯番去救個女神槍手

唔駛太認真

我有睇啲gamer玩
個氣氛做得好正

重睇啦

重睇緊普羅
原來有提人類同engineer dna一致
證明左一開頭個度係地球？

Biologist geologist兩個搵到一大堆engineer 屍體
有d好似由體內爆炸
同時偵測器係隧道內搵到lifeform又突然無左lifeform signal
架野入面一直有異形？

on9隊長無實戰經驗

套戲好似冇講點解

有影佢地練習

普羅米修斯 有無link可以睇返

伊莉

普通版定導演加長版？

我睇director cut版，唔知係咪多左既情節

2次飛行經驗 重要係模擬

都係重睇啦

重睇番兩個版本啦

禮拜三優先場 邊間有

唔係講緊條異形蛇咩？

imax isquare 定 圓方大

Mega box

噢

優先場 得兩間 奧運站 element

百老匯得the one 優先場。

不如你講點解啦

仲有我覺得成個海軍陸戰隊根本係on9

架降落船竟然冇生物探測到有異形入侵仲打開艙門

明明ripley爆晒料異形有咩料到

班友仲妄想仲有生還者係發電站
一早用導彈啦
又唔著d抗腐食既防具
得d武器勁

成隊野業餘級數
仲廢過現代美軍

仲咁認真

有冇人訂左優先場

不如又研究埋點解星河戰隊可以響太空周圍去
但啲槍咁撚垃圾

睇戲唔好駁故 哈哈

香港有冇用依張poster ?

屋企附近淨係見到依張

呢張真係幾靚

有用呀，地鐵同戲院都有

勉強影到
我驚無字幕（英文）追唔切

P1唔係已經有異形既壁畫咩
大衛放黑水滅工程師母星果時
可能已經有異形既科技
放黑水令到失控？

我估下

好似全部都係工程師被屌打

我懷疑p1 部船放左異形蛋蛋
到p3 d人去睇既時候就中招
至於黑水就係engineer 整alien ge 材料

純粹覺得班友死係自己既on9手上
其實呢集班異形係高火力底下根本冇還擊之力
異形皇后連般運機械人都打唔贏

仲話做生物武器真係笑死人

有藉口睇多一次

睇人仆街系列既戲都係咁架喇

太high end 既戲 有d難捉摸

其實普羅最後出爆果隻ALIEN係點？佢唔算係第一隻Alien?

應該係除非唔係

攪到好想快D睇呢集

應該唔係，壁畫已經有異形

如果係咁咪要出到普羅前傳

應該唔會啦，唔通要個個都一鳩樣既工程師做主角咩

見到有影評講呢套係"interstellar version of Friday the 13th"

咁誇形容 有深度太空殺人狂

有預感David 同女主角既劇情同新果班同時進行

平行時空

究竟全景聲 定 imax

台灣 tv spot 多左好多新畫面

黑水災

點解David要咁做

揀imax 震撼好多

入面有提到1點就係工程師只得男人，有可能都係由女皇所生
受黑水感染隻后變左異形老母

另一假設Dr.shaw就係Queen

點會egg生

超正
第一次咁想睇優先場

會變晒異形
定其實只係好似啱啱去地球果時咁分裂做細鮑

死哂

變晒靈芝孢子

好似龐貝火山生葬

[img]
[/img]

David係咪諗仆你個街毀滅地球呀嗱，而家就黎滅左你先。

但又好無咁簡單

係佢想報仇，順便做下實驗

［過份解讀系列］一個擁有咁高度文明既種族，面對自己製造出黎既生化武器，竟然無任何生化災難防禦機制，就好似暗示更人類製造核武，但又無能力控制核災難咁

工程師抵撚死 想滅絕我地人類唔啊拿

首先 P1既壁畫已經有異形

有可能 工程師已經成功整出異形

另外P1 一開始工程師飲黑水分解
佢係飲落肚
可能身體接觸 同直接飲落肚有唔同結果

總之佢一定要解釋下太空船D蛋點黎

快D到11號啦 快D到11號啦 快D到11號啦 快D到11號啦 快D到11號啦

嘩屌 好撚正

同你班工程師 玩到大哂你冷

有出現到，之前既預告片都有佢

落完黑水 隻牛角包又會自炒 係故意彼人攻擊 入場睇先知發生咩事

Alien 最初個設計係人頭骨果個樣
後尾改番做呢加個樣

戲飛已買 尖沙咀imax 今個月捱麵包

好似 110定 150

呢度多數人係咪睇imax
唔知戲院有無換海報活動，想拎返屋企j

150
上集普羅米修斯都係睇imax 開頭有架飛船影經過過片大地幾正

一講起星河1 就即刻諗起果埋大送兵之戰

個配樂同果陣震撼感覺

優先場有海報 大部份訂飛都送

下
我買左10號三張imax都冇既

isquare

P1工程師飲個杯明顯不同於故事入面既黑水啦

成個骨灰罈

識貨，仲要係 3d，超好 j。

見到班工程師冚家鏟真係大快人心

xenomorph figure 係有eye socket

咁呢套普羅米修斯2係咪即係11號上個套黎?

海報個張 有少少似人 膊頭位咁明顯

tv spot 有個好快閃shot

walter

屌你老母叫左重睇幾撚多次火都黎撚埋

直接睇第二集

人類本身就係危險武器
第一集個工程師一開始見到android既存在就知人類唔留得
結果到今集真係比android滅族

david滅人地 工程師即刻擊落牛角包 死淨david dr.shaw失蹤

咩事

好欣賞佈景設計

[

]
好欣賞佈景設計

Newt 變成咁

30年前靚妹樣

個人造人演員仲keep得好過佢

香港trailer
異型： 性虐
係咪太重口味

叫異形 : 失樂園 都唔錯

聽日開始唔上連登
實有仆街透劇
大家小心

你岩

後日先睇

呢幾日唔禁入影視台

呢個post都少入好d

呢個星期我仲未有時間去睇。

星期五飛已買

台灣明天正式上映

佢望著DR入邊唔知做咩

D標題一定會係 邊個會估到 原來..咁樣

好想買番AVP套盒蛋

變queen

聽日真係唔可以再上連登

呢個似walter 好幾段tv spot都映呢個人典下典下shot

優先場 夜晚7 8點鐘開場

有傳話當年Ridley Scott 想寫第一集結局係全滅，連雪糕厘米花都比異形殺埋
但比公司高層阻止左

其實其他品種喺漫畫已經出現過
比如 mantis alien, gorilla alien等
只係一直無動畫化或者映畫化
無記錯90s全部已經出過商品
只係而家有更好技術所以重出

重有兩日 唔計優先場

想去間靚戲院睇邊到好

imax mega box

全景聲 係咪4dx個類

朗豪妨

isquare 得唔得

海運的坐位都唔差

重睇啦你地班仆街

屌你咪用谷阿莫片啦

仲未諗好睇imax 定係睇2d大銀幕好

淨係去睇英文wiki都得啦 駛乜睇谷阿莫

谷阿莫有乜問題

9唔搭8
扭曲劇情先唔講，
條片完全帶唔出套戲背後嘅精神！

我覺得youtube上面個麥綠素既講解比較清晰

個個影評都主觀架la

佢啲片唔係影評，俾盡都只係summary

普羅米修斯 痴線佬一定係 誰不重要

成套野最諷刺
你想搵做物主
其實本身係david 做物主
根本成套野都好 sad
Do you know how disappointed if your creator says the same thing to you

仲有背後既宗教觀

點解咁多人講自己係異形fans都唔知以前其實有講過起源
不過條link唔知搵唔搵得返，大約十年前睇，
唔知係電影設定定係漫畫設定，
其實係講啲space jockey(自prometheus後稱為engineer)唔知乜乜乜打仗，
整生化武器，諗住可以造一種生物出來做武器，
之後搵左個星球做軍事基地，
點知整左第一隻異形出來之後其後越來越失控，
導致佢地死左好多人，之後唔記得左
以上都係講緊alien 1之前嘅事，
所以第一隻異形係engineers 整出來諗住打仗嘅生化武器，亦係第一集所見嘅異形

唔知有冇巴絲睇過以上嘅野，當年仲係好興啲討論區，
貼左條blog link講左好多篇有關alien嘅野
不過過左咁多年又想開咁多戲，改左設定都唔出奇
同埋其實alien5早已經喺2007年咁上下講話拍，
出埋working title"alien 5"
但唔知係咪其後嘅promethus
以上有錯請插

利申 普通異形fan，但好中意睇

原來呢條垃圾叫影評

其實普通異形係咪冇得交配
如果得佢一隻永遠都得一隻

其實異形冇野食會唔會死

有冇link

Btw, 其實異形有冇本身形態？定一定係溝寄主先有形態？

之前話有個設定 女王死左
隻蛋會進化做女王蛋 或者剩低果隻會進化做女王
好似係

異形生態入面有個機制
當queen 死左，異形會超進化做queen
呢個設定喺幾年前AVP 隻 game 都有沿用

本身形態應該就係 1，2集見果d
而溝宿主先會變到有宿主特徵
例如Predalien，漫畫提過嘅 monkey alien等
queen 都會因應宿主而改變形態

點解工程師首船可以幫David修補身體

一二集 d alien 既宿主咪係由人既身上出黎囉。

個女主拎左d裝備先上船 重睇啦屌

其實答下人野都唔係好辛苦姐
旭d就叫人重睇啦屌

重睇囉

DAVID 叫救命時，同DR.SHAW講左D野，先拎齊野先去救佢

7:30 the grand cinema

最衰就係優先場冇 isquare ，如果唔係我已晨早買飛，聽日打後夜晚都冇時間去睇。

好吊腳 想找間超市 再入戲院 由頭行到尾

巴哈睇返黎嘅劇透

基本上預告把電影演了8成

電影前半部聖約號來到LV223殖民結果探索蕭的太空船途中被蟲卵陰到 後半部就是太空船大逃殺嚕

比較特別的是白異形有直接從尾巴輸卵進宿主體內的能力

把船上人滅團個九成後就化成液體分解了

船員除了 大鬍子駕駛 和 女主 華特外都被寄生

然後電影末尾那些孵化的異形種類超多 觸手的 長條的 六隻腳的 魚頭的

保證可以讓粉絲大飽眼福

黑異形才是真反派 生命力超強

被槍打 被火烤 最後上到太空都活蹦亂跳

中間有一段太空船內開關門跟異形捉迷藏頗刺激 有玩異形孤立的感覺

至於觀眾最關心的大衛變中二魔王這點劇中也是有解釋

簡單來說大衛不只是要毀滅工程師原本還要回地球毀滅人類

好終結創造者跟被創造者間的連鎖爭鬥 然後還對異形產生某種程度的迷戀(像A1的Ash那樣)

希望將宇宙交給異形這種純淨的物種統治

只是在用黑水屠殺工程師途中被工程師的防空炮打下來太空才墜毀在樹林裡 這些年來都在修理太空船 外表變得很滄桑

蕭確定是死了(在休眠時被大衛破壞維生設備)中間華特在探索太空船時發現大衛 兩人有段深談 大致上就是人造人可以做自己主人blabla 不過華特不信任大衛最後還是把關在工程師太空船裡的變異體(工程師+黑水的產物)放出來殺死後者並回去幫助女主 不過大衛也不是吃素的 在死前啟動工程師的太空武器炸爛了軌道上的聖約號母船

電影最終戰就是成千上萬的變異體從地下爬出來(都是被大衛幹掉的工程師變的) 華特跟大鬍子留下來殿後犧牲

讓女主搭工程師的太空船飛上太空

沒想到黑異形偷渡到上面跟她來了一場大戰(致敬A1意味很濃)

最後用逃生倉困住異形把牠扔向太空

結局女主正進入休眠後

一隻透明色的新品種異形從太空船中緩緩現行(前面有段黑異形朝地上嘔吐的場景 估計就是繁殖)

接著爬到駕駛座上 開始駕駛太空船前往未知的彼方

整體來講氣氛營造跟動作場面屌打普羅米修斯

該有的致敬也有

個人甚至覺得有經典A1的等級

絕對是今年最強科幻片 比那個甚麼異星入境 異星智慧有趣多了

忍唔住睇左上面個劇透
嘩屌不得了呀

關咩事，
好明顯d設定係一路拍一路作架啦

好似講到好撚正咁
但次次唔敢入戲院睇

假㗎
啱啱係台灣睇完

個尾 估佢唔到

主教永遠都係大仆街
睇完
成套戲既笑點係曬磁力王度

人工智能AI 永遠信唔過

睇左嘅十分滿分比幾多分，IMAX 效果如何？

睇完覺得勁好睇

好似無imax,得the one 同mcl又一

好興奮，飛已買

教吹笛

感覺一般，可能期望太大。

買左飛星期5睇 宜家上黎追post真係要好小心

同上面勁好睇個回覆差咁遠

"My name is Ozymandias, king of kings:
Look on my works, ye Mighty, and despair!"
Nothing beside remains: round the decay
Of that colossal wreck, boundless and bare,
The lone and level sands stretch far away.

好多宗教意思表達

邊個咁好心機寫篇假野出黎

唔係好明david 話係byron 寫o既用意

拜倫

諸神 瓦爾哈拉（Valhalla

正呀依句詩
睇到射左

但首詩其實係shelley寫，唔係byron，
電影裡面walter 都有同David講返。

Entry of the Gods into Valhalla 係Wagner o既歌劇「尼伯龍根的指環」裡面o既一段

黑水 個段 好鬼震憾
dr.shaw

Walter

屌 David好撚痴線

啱啱the sky睇完
好想劇情討論

唔好劇透住啊

我都想
好多睇唔明

呢套片教曉我

唔好亂咁奶西，萬一不慎西水會嗱壞塊面

切勿嘗試顏面騎乘，cool頸呢啲動作

否則後悔終身

the sky 細好多

grand cinema 好似海運個feel 衰在隔涉
dolby atoms正吖

大衛要滅既係所有外星生物

會唔會有片尾片段？？

no

著哂燈無

另外開劇情討論post傾啦

套野應該改名做david的快樂實驗室
david用黑水滅咗工程師個文明
留喺星球上研究黑水同Dr. Shaw
研發出異形卵
聖約號喺工程師個星球降落
黑水菇感染咗兩個人生咗兩隻新種
David出現救走聖約號班人
女主角發現左堆畫, 畫係係shaw既"實驗圖", 即係david用左shaw做實驗, d圖唔止一張, 由shaw全身到得返個頭都有, 我諗佢用shaw做左好多實驗…………我估david咁"愛"shaw係因為佢玩得佢最耐………
(上集女主角冇出過場, 冇傳聞既有條錄影影到佢係睡眠倉起身換太空衫)

黑色呢隻異形係由david經多次改良得出既完美成品

結局死剩女主角同肥佬, 肥佬入完睡眠倉, 到女主角, 女主角入左睡眠倉後發現條友係david唔係walter, 但已經太遲, david已帶埋異形胚胎君臨聖約號, 同向地球回報半真半假既紀錄
完左, 冇傳聞既童年雷普莉
亦都無連落異形一嘅跡像
即係有異形卵嘅工程師太空船

希望好睇

乘機掠水 2d 收140

帶住二千人 向原本目的地進發
係咪指alien 2 殖民星事故
以往3集 女主角死裡逃生 今次竟然..

好慘 可愛吖 童年陰影

奧域加-6星球（Origae-6）的星球進發，

lv-426 係咪不同地方

應該係兩個地方

fox 又玩洗牌

頭兩集異形都係超級經典，唔係咁玩呀。

冇買到飛聽日WALKIN 睇大唔大機會...早場..

instellar 13th friday 後者都幾似

walter 好撚型

可能下一集會連返去正傳
David帶上去聖約嘅兩個face hugger 胚胎應該係生異形后
然後因為lv-426係一個氣候唔適合人類生存嘅星球
為咗避免人類去到果度
所以將架載滿異形卵同異形后嘅太空船撞落去
連落第一集

將錯就錯 用任何手段 不過david就自己創造

因為機械人無情感 內疚感

估不到薑越老越辣 鬥唔過舊型號
批頸打暈walter 又重演上集扯甩頭 全場好靜 差少少笑出聲

睇完
唔劇透但可以講呢條友太仆街

其實點知啲黑水係生化武器
利申 正係睇過普羅 冇睇過異形系列

雲海咁鍾意異形背後既性暗示
點會唔知啊

空手道大師兄

我個帶艦長入去全場笑到出聲喎

試下啦~無壞架

劇透去番隔離

屌你上面 劇情討論

肚痛急屎(以為有異型)札醒左，的起心肝去左星影匯 9:10早場，等開波

950 又一城 全景聲
單丁一個睇

Btw 全景聲有咩分別

all
aroundddd
yyyyyou

同平時一樣姐係？

唔同架
D聲有包圍感D 立體D

頭頂都有聲出

即7.1.2/7.1.4，平常係7.1

屌你老母一入嚟就見到劇透
仲未睇啊仆街

仲未睇 我唔再入呢個post係咁

前幾日都講過
呢幾日真係唔好上兩登
實有人透劇

我新都城睇早場
差唔多爆晒
全場得三個女人
都係陪人睇

今日950又一城 都好爆 但係好多人出出入入 應該有好多人都係無睇普羅 當獨立戲睇 跟住又唔明佢做緊乜
我隔離個啊叔睇到一半都走左

Btw 又一城個院真係麻麻 d櫈距離下一層又短又近 比前面個兩個人個頭遮住左下面字幕 又要郁黎郁去 睇到有d辛苦
不過真係好睇既

畫面令你唔夠時間 跟到字幕

見到有條友比異形口爆
利申 戲院員工

那個阿叔直接吸入鼻

屌你老母又要block人

下次加顏色字 sorry sorry

蛋糕

最尾 walter變左david 既
估唔到過左咁耐，david仲有能源進行運作

今集黑白雙煞 白色成隻馬騮

仲識生頭髮